人生冇希望

人生。。

real
本來以為有

又肥左兩磅

你兩個有冇興趣互含？

睇佢

前路白茫茫

無希望巴
你又過左一日啦

做乜鳩